黑警開既餐廳 已fc

fc?

badroom

壽終正寢宮

屌你老味 打一句已fc 就係事實?

好多女警嘅聚腳點
記算唔係狗開 都係藍絲開

我係神 已fc

有無牌
衞生情況點架

都多人食m記架，又唔見你話拆? fc先啦

6月之前同女警朋友上過去飲嘢
叫我大力推介
利申 已割蓆

講咁耐都仲係加句已fc就係事實
跪拜我啦樓主

Badroom

文宣新名目及戰線-Decitizenize

樓主老母幫我含緊 fced

乜撚野叫badroom?
Bedroom? Bad room?

証據呢

怕怕
唔去了
怕有凍撚酒

Badroom
毅進出身係咪唔識連bed都唔識

人地有個皇仁上司架

佢地最叻整雞尾酒

最怕

有嗰個人全名

有無啲證據？